警車逆線行 車場連掃3架車 只因想掉頭？

警車逆線行 車場連掃3架車 只因想掉頭？

躺着也中槍？

人有錯手，警有失蹄？有網民將天眼片段上載至Facebook群組「的士司機資訊網 Taxi」，星期二（5日）下午3時許，有警車在停車場連掃三架私家車，惹來一眾網民嘲笑︰「阿Sir撞車唔使你教」。

據悉，該警車隸屬將軍澳警區，當時有警員駕車在魷魚灣村道一帶巡邏，期間駛入附近一個停車場掉頭時，意外衝向停泊於車場內的私家車。

從片段所見，當時警車在停車場內逆線行駛，擦過私家車後，曾扭軚轉向，惟意外再撞向旁邊兩架私家車始停下。

不少網民揶揄︰「阿Sir你個牌點考番嚟㗎」、「香港腳發作」、「衝鋒車，唔衝就對唔住個名啦」、「X到冇朋友」。

警方回應查詢指，事件中無人受傷，案件列作「交通意外無人受傷」處理，並已聯絡受影響的三名車主，積極跟進事件。

高層又震怒

這是正式錄用的警察嗎？

車主搞上庭告佢啦，唔好俾佢賠錢了事呀。

都話黑警實犯法 最大犯罪集團。

藍絲狗出沒注意

CLS點考牌?